愛上一匹野馬

可我的家裡沒有草原

-.-

話明野馬, 都唔會入你屋企啦..有冇草都唔係重點

開夠po未啫你
番去開牧場啦 野馬喎

我豬突他

有無聽過歌00後

屌我10後 咪屈

屌你老母考tsa啦

斑馬啊斑馬
到底是要入睡抑或是不睡啊